突發！按支那標準，國安法最小會判8000人終身監禁

如按當年毛匪鎮反運動，硬性要求必殺人口千分之一去推算

如果維尼加到去10%，80萬人

7一維園見
Facebook ig airdrop

份母應該係14億先岩喎，千份之一即係最少140萬

按香港人口計

而且重點係應該唔止10%我估計，支聯辦心中有數，隨時有機會係人口20-30%

香港無咁多位，可能係送中接受勞改

邊有咁少
69後抄過牌果D都拉硬

你竟然搵到支那既標準

係，哩個係重點

咁好撚多

Wiki有

我估計起碼有雙位數，支那個套同香港唔同，佢地要跑數，點都會屈到咁多。

剩係樓主你個post 支那兩個字都要將你打入第8001人啦更何況連登咁多人

中共大清洗只會有殺錯無放過
比人抄過牌既好諗定食沙津

幾千咁樂觀，如果真係計中共作風，起碼三四萬人，國安法話你中就中，分分鐘黃店都可以用國安法嚟搞

係，有得走好所走

起碼20%人口計算今次